V Praze 18. 11. 2010 Mylá Evo, píšu ti z Prahy. V listopadu tady je moc teplo, ale někdy prší. Každy víkend chodím na procházku po Praze, líbí se mi tady. Minuli tyden odpočíval jsem v mém novém bytě, proto že byl jsem němocny. Můj byt je na Černém mostu, vedle he V vanoce budu navštěvovat svou rodinu, a chtěl bych také navštěvit tebe. těším se na tvůj dopis tvůj Adam.
